[推到完場] 華拉度列 對 巴塞隆拿

趕客時間 4:15am

搵邊個睇

呢啲時間真係瞓唔著先睇

講明先 唔睇

點解2場都係咁西 上季明明好多12點左右

Lm

下下輪喇

all假疤

睇

Real Barcelona

想睇但係唔知點hea到4點

你唔係條女要飛都唔會睇啦 咪扮

lm

頂到4點先出聲啦

LM

細路係唔係準備被賣

中場咁多人 出得兩個 屌你老母華華迪

West ⚽️

真巴全面進場

好撚眼訓

訓醒等睇閪波

起左身

對面個龍係馬斯比，上季第三龍

起身睇美斯射罰波

哇好難睇

塊地好似好爛

幾日前先鋪完

今日啲link開唔到嘅

丹

nowe都好lag
而家先順

迷丹黨在此

丹幾fit

0530

丹 不過又係冇人前插 都唔知傳俾邊個

後防又比人無限中出

睇你地留言
feel到自己終於做到未來人了

馬西普

真巴

1100

1025

塊地好爛

Me 現在台

nowe
不過都好過now體育

AC慘到

藍天角球

笑左

達屎

美斯廢到

美斯俾人斷一次波 就係一次反擊機會

有冇清幫手對錶，1324

1440

1350

1356

成分鐘

ok
next goal=華拉

個個都快過我

哩個先慢成分鐘

1513

以為冇越

越位

越到on9

美斯今場

SO9企果度指乜9？

u two

觀眾

成隊都ON99

個場又細D草又核突ON9

場地影響應該好大

碧基

一分都拎唔到啦 成隊都西波

So9

你們可以看到這個場地很小

賽前唔知人地個場咁？ 無咩準備咁

有無巴打知道 而家now邊兩個講緊波?

Ricky 唔識

陣廢味又出哂黎 華維迪教乜柒

美斯快D適應啦

D 草傳個地波都會彈起

草地逼害

丹態度好左好多

D草

可以點準備？當年車仔薯仔田咪又係咁跟

唔講以為玩緊熱血高校

so9

明知場地咁都要諗下辦法架
唔係教練咪好得閒

美斯等古等左幾秒-0-
如果係小白應該一早係度

古隻左腳

個場
個個傳地波都彈下彈下

SO9回到就發達

無人識玩高波輸了

So9可唔可以有少少貢獻

禁區內佢3成漏
其餘7成係跌

危險到

草地爛成咁 唔好受傷就真

兩個人都入到禁區

巴進攻果邊d 草爛好多

好心無個好球場就咪撚比佢踢西甲啦
一陣整傷D球員

影帝廢撚到 俾人偷左第幾次

屌你丹

達

角球位個d生銹漬

達仔

丹射啦屌SO9無用架

讚達=100%假疤

隻力架

so9又miss

Masip靚救

屌蘇9好廢

Messi神助攻

SO9。。。

still 5 is 未來人

丹射仲好

西甲龍真係勁

美斯開始適應

Sold 9

呢個自家青訓

有無巴打有快少少嘅link
而家仲係31分鐘又lag

哇 masip又救到
古

華DEE幾時夠薑換走SO9

對面禁區D草

又救到

咁都睇到

球迷反華大鑊d定sold9反華大鑊d？

係咪我地以前個龍

丹呢下

個波彈撚到

係

塊草皮差到

英超D龍廢撚到

丹一轉向，成塊草飛出唻

卡xx路

睇完英超啲西波再睇巴塞真係一番享受

丹今場幾勁

有組織好多

卡巴利路 係轟反而好過係國家隊 雖然都派膠架啦

英超D西波

華dee鋪翻草皮

唔係卡巴
阿未必要踢法國

美斯上帝手

個球真係on99

罰球！

罰波叫糊

法國唯一一場比人入成3粒

美斯

廢到美斯

又冇補時

踢4點未訓醒呀

應該真係關草皮事

messi 成場得一兩腳好波

真巴迷慣左啦

0:0

上半場又入唔到波

入唔到波賴草地

丹完全無事

Now又有上帝精華

打狗

進攻無form靠哂美斯一個 踢到好似最聯咁

你試下 跑跑下 半隻腳陷左落去 半隻腳無事

香港啲草地都係咁

我指美斯斬果球

咪有丹

咁班球員唔係呀嘛 踢開正常場 無啦啦今晚踢個西場

特別對控球踢法嘅球隊係蝕底啲

依幾年啲組織無好過，靠美斯同古

Sad

hi

咁都叫無form, 條友有無認真睇過曼聯

係 唔講跑動受傷等等 個波彈高少少 你隻腳踩落去凹多一吋都對射斬傳個波好有影響

有球比so9比到出哂界

古咪又係

究竟so9今場會misss幾多

訓先

煮早餐了
大家應該g咩事

快走

走啦

Hi

換走影同SO9啦屌

Sold la diu

做咩趕人走

So9做乜鳩

踢9我影

So9做乜9

輸了成隊垃圾

換走so9啦

nigga

糕
丹

丹1-0

終於有腳好波!

丹！

百屌

贏左蘿蔔頭夠勤力

蘿白

丹一去右路即刻入波

塊草皮

俾人高空轟炸完

好嚴重delay

古代人

442必勝

我最快

華狗買咁多人又唔換

達子真係不得了

下年用

SO9笑料黎

so9 影 off la
malcom arthur/vidal in

想睇arthur同malcom

力架好fit

美斯唔交

美斯唔傳比丹

想睇Malcom

美斯連續兩次唔傳比丹

係要特登傳比so9 差d又失撚左

malcom換so9啦

So9控腳波都彈到成個人咁高

美斯好似仲係想相信so9 放棄佢啦好麻

Nigga唔讚得

換人未呀華狗

換古同丹plz

仲唔換人呀華dee?

平安鐘

中伏

草皮發揮作用了

vidal

維度換丹

原來是咁用的

今年買個堆人 係咪要同上年丹同古一樣
打足一年60~70分鐘後換 再下年先有多d時間出場

推古子

wadiu 平安鐘

玩龜縮死守

屌你老味d草皮

唔係有達子已經輸撚左

好撚彩

死都唔換so9

華狗走啦

達子真係世界頭三龍

so9拎波係咪一定要漏 一係就彈撚到出街

撳撚住攻遲早失

換走丹 玩死守 比人攻到仆街

達子救世

咁都越？

真係越

而家先malcom

motm投票有so9

黑到

SOR係SO9廢到

死都唔換sold9

malcom

So9 on9

malcom似足上年丹 係得最後10分鐘先換出黎
睇黎又要捱一年

馬金！

靠越位擦存在感

越位先入 到冇越就唔會入

點解冇黃牌

要守so9就更加唔會換 佢負責留喺前場牽制對手 等對面唔可以壓曬上嚟

malcom以為自己越咗位

屌你老母嚇撚死

碧基差啲提供笑話

馬琴

差d一起就有

so9而家係廢到控一下波都控唔到

竟然肯收蘇

拖時間啫

屌

屌
1:1

抵啦華狗

我屌你老母

你老母比狗屌啊華狗 衰過羅馬一次仲唔夠

失分

Diu

守啦守啦 再守啦屌

都唔明點解要唔攻

華狗係一個領先4:1都可以反輸
依場和唔出奇

好野越位

VAR....0-1

續約？不了

華dee
換走力架入vidal就俾人㩒住打

收完丹之後完全無乜攻勢 痴撚線

哇屌 吹返

好彩有VAR

執番 你好彩咋華dee

就算越位，點解會走甩晒條友 維度定拉仔

VARRRRRRR

1:0完場

哇屌, 好彩............

今場波美斯都幾廢下

VAR

華dee執番條命

岩岩返到屋企就變返0：1
代表d咩？

條友除衫慶祝啲咩？

嚇到頼屎。。。

Var做到野

dllm 執番兩分

-6 var又救華狗一命

華dee仆街啦
屌你好地地做乜9死守

AV都幾廢下

華dee 死好彩

VAR! 啪啪啪! VAR! 啪啪啪!

-6

睇咗後備入替呢兩場，維度都幾廢吓

好撚彩姐

第一季有VAR就做到野
以前真係無仇報

開季死守痴左邊條筋

真 踢得都幾差下

依下真係唔知玩咩

又死守 仲未受夠教訓咩

條友眼神防守

同隊波完全唔夾

好名

除衫慶祝個個好慘

未適應姐同埋岩岩傷完

屌你老味 呢隊巴

有無食牌

如果唔係好運 失撚咗2分啦

好撚彩今年開始有var

有冇人 cap 到 VAR 劃越位線？

佢高啲就有用
換佢又唔可以好似艾巴咁可攻可守

Yes

好彩今季唔洗再踢呢個場

其實都越左半個身位

冇cap，但睇live佢畫條線唔係月好多

BTW對面左面D出波幾好，邊個黎

岩岩成架大巴泊係到 嬲撚到

Man of the Match=VAR

埃及仔點解睇落高過舊時，上季再度發育？

因為我覺得冇越，但佢劃線又真係有越，想睇多次姐

都唔知踢緊咩 唔講以為對面先係巴

即刻諗起對羅馬

巴可以賴下地硬所以唔攻

力架今日幾勁 malcom換入都有野睇下
下次咪比so9正選啦

feel到主席都唔撚想傳地波

回撚哂塘

想睇左丹右馬中美

越半個身位有多

好似越左好少

力架好撚勁 今場美斯無態既時候
由佢同古去組織隊波 雖然仲可以更好
一換走丹 攻勢無撚哂 換走埋古變埋大巴
真係屌你老母華維迪

英超幾時先有VAR

睇撚到咁既巴